党安狗一拉35+又統一晒反共意志，前幾日仲搵PR公司玩分化

PR 公司唔再狙擊攬炒巴啦?

而家pr興攻擊陳云同熱狗，一日兩三個po

推